而家set 密碼都咁多規矩

Passwords must contain characters from three of the following four categories:
Uppercase characters of European languages (e.g. A through Z)
Lowercase characters of European languages (e.g. a through z)
Base 10 digits (0 through 9)
Non-alphanumeric characters: “~!@#$%^&*_-+=`|\(){}[]:;""'<>,.?/“.

In Passwords, characters must not be repeated more than two times in a row.

煩唔煩啲呀

你打你個密碼出黎
我幫你睇下可以點樣改得易記啲

W0nderbald0n9

Ching Ho ball

密碼複雜都算，最麻煩係啲網一定要符號, 有啲網卻又一定不能有符號, 咁點記得咁多

係，所以咪成日忘記密碼囉

最慘係果d網仲要係唔需要成日登入既 點同你記呀 又有d on9網個密碼要求仲高過銀行